捐款只捐612人道基金

612人道基金可直接幫到義士，捐款只捐612

其實都可以捐星火既

可以捐埋火星

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

Why not both?

可多線進行

其實星火同人道基金都得,
無話淨係捐邊個好啲

捐晒同一戶口
人地一凍結就HIHI

入黎簽左佢 斷popo武器

仲差二萬幾炸